中移動大專生Plan 年底完約，想續約兼出機

如題，想出iPhone
請出招謝謝

香港寬頻上台優惠
熱門手機plan:
(1) $68起, 4G限速21Mbps, 3GB+2GB(帶號碼轉台), 之後仲可以最高128kbps繼續上網
(2) $218, 4.5G全速12GB
(3) $190, 4.5G全速20GB + FUP(C)無限數據，另包2GB大灣區(中國內地及澳門)漫遊數據
現時攜號轉台額外送$1,000寬頻賬額回贈

計劃另包
myTV Super App
送10日香港寬頻 Wi-Fi 蛋全球任用
除左以上計劃之外，仲有其他計劃可以揀。
如閣下有興趣可透過以下網址查看計劃及辦理登記，可享額外優惠！

有任何問題/查詢，歡迎隨時搵我。
(Telegram link) https:/tme/HKBNOnline
(計劃受條款及細則約束。)